老老實實，點解黨鐵站全部都係玻璃/外殼被破壞？

啲閘機只係外殼爛，八達通機又係成個外殼甩咗，望全入面啲電路仲係完整。爆Mon亦係唔影響閘機使用。
其實係影響唔倒運作，你睇今日啲站開返哂就知。

利申：強烈譴責暴徙行為

會再出港島既希望你肯花5分鐘睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

開左殻 加啲鹽水入去就好味道啦 我講生蠔

要慢慢level up

三棍式有冇弱點？

殼都開左 啲蠔肉都露晒出黎 想點食都得啦

比人走咗啲零件都麻煩，都唔知有無貨

比人拎走咗啲零件都麻煩，都唔知有無貨